T B B 中 國 地 圖 因 缺 漏 台 灣 被 網 民 批 評

上次highlight個非洲話係中國佢哋又睇唔到
只識望住台灣

而家還要畫埋南海九段線
大陸人真係可憐。